你帽戇撚★鳩鳩啦

你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦

你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦
你帽戇撚鳩鳩啦

又一年喇
你帽戇撚鳩鳩啦

每年聖誕我都會開一個你帽戇撚鳩鳩啦
如果仲有命有連登嘅話

用來紀念戇撚鳩鳩

戇撚★鳩鳩

救命

戇撚鳩鳩

你帽戇撚鳩鳩啦

========版主檢查線=========

me壇主-.-

紅花會？

左腳光香

夠鐘食藥

戇撚鳩鳩都唔識

知邊個 做乜

屌原來係田大富

乜 歧視我？

真心唔識 可以講下？

diu 真心想知

還清債先

叫咗佢睇 樓豬仆街鳥